政府回應雙普選喎

【Now新聞台】政府回應集會政制訴求，稱落實雙普選需要在平和氛圍下，透過對話解決分歧，達致各方可接受的共識。

政府會審時度勢按基本法及全國人大常委會相關決定推動政制發展。

共軍兵臨長江國民黨先搞選舉
共產黨仲信唔信？

落實咪落實囉。傾乜鳩？
唔好浪費時間啦屌你老母

和平左咁鳩多年，而家講d咁既野
仲想繼續又拖又呃

對佢老母話

咪又係廢話

一人一票啫 咁難理解咩

無野同你傾呀 收皮啦

仲等和平 和幾撚耐？

區選都放風出黎想取消埋
仲信佢俾雙普選你？

十一前講埋啲廢話

無人要同你對話
依家條件係哂到
做就做 唔做就收皮

全民核彈！全部軍師立即響應美國，草擬制裁港共企業名單！

美國已經批准審核香港人權及民主法案2019，國會議員可以制定制裁名單。
請各位軍師善用呢個機會，依家大家應搜集一切過往新聞片段、照片、新聞報導、政府新聞公告等一切資料，羅列所有協助侵犯香港人權嘅個人、企業嘅罪證，整理好一份名單，寄俾美國嘅國會議員。
只要佢哋落入《全球馬格尼茨基人權問責法案》嘅制裁名單，咁個人或公司經濟即刻受到重創。咁呢班商人到時就會調轉槍頭，向政府施壓要求政府讓步及妥協。
我在此拋磚引玉，請大家接力發掘：
香港警察：非法鎮壓、濫捕和平示威者，無顯示警員編號及無出示委任證，應全體受到制裁。所以請大家依家要整理好現役警員清單。
律政司：無理監控
政府新聞處：惡意抹黑示威者，為港共政權掩飾罪證。
黨鐵：多次協助警察鎮壓示威者，721車務控制中心落order迫停列車，任由黑幫恐怖襲擊。
新雄雞：縱容警察在其屬下商場毆打、濫捕示威者
狗巴、八達通：將示威者八達通資料交與警察抓捕
中國國務院港澳辦、中國外交部、中聯辦、人民日報、中央電視台、環球時報、太公文匯報、賣過百份報、黨媒01、巫線、腥賭日報：惡意抹黑示威者，散播仇恨言論，為港共政權掩飾罪證。
富臨：主動為參與鎮壓和平示威者嘅黑幫提供膳食。
國家民航局、國泰、拮野家：打壓參與示威嘅員工、或以政治原因炒員工
中國政法委：打壓及恐嚇李嘉誠同情年輕人的言論
等等。

我地要做嘅係，向美國參眾議員建議制裁名單及佢地罪證。一旦制裁名單上嘅人士、企業受到美國制裁，以後就無人及公司可以同佢做生意。否則同受制裁。例子如下：

中國企業違反伊朗制裁令 美國務卿：將進行懲罰

美國國務卿龐皮歐（Mike Pompeo）周三（9/25）表示，部分中國公司及個人因違反伊朗制裁禁令，而正接受美國的相關制裁。 美國之音報導，美國財政部周三在其官網上公佈了這次最新制裁的對象，包括5名中國公民和6家中國實體。龐皮歐在紐約聯大會議期間參加一次會議時說：「正如我們對中國和所有國家所說的那樣：要知道我們將對每一次違反禁令進行制裁。」 龐皮歐還說，華府正努力讓各國了解跟伊朗革命衛隊做生意的風險，美國將懲罰那些違反制裁並且繼續跟伊朗接觸的實體和個人。 據悉，這6家被制裁的中國實體是中遠海運（大連）有限公司、大連中遠海運油運船員船舶管理有限公司、中和石油有限公司、昆侖航運有限公司，昆侖控股有限公司和飛馬88有限公司。https://tw.news.appledaily.com/international/realtime/20190926/1639203

憑咩學人講條件

無人同你傾呀呀

唔落實咪唔和平囉屌你

又人大 dllm

驚101人太多呀？
sorry冇人會再信呢個政府架啦
收皮啦

陳雲又中 屌

因為人權民主法要丫嘛
繼續上街

冇嘢好傾

一邊打緊仗一邊話傾
傾你老母

咪又係咩人大831框架
曬氣

傾咩撚柒嘢？有就有，無你班撚人就返支那過世啦。

要按人大相關決定 = 831方案 = 小圈子假普選

Sir, this way

又係人大831
共產黨選完再俾你選
笑撚死
人唔笑狗都吠

咪 撚 前 設
有 就 有 冇 就 冇
想 叫 我 地 和 平 叫 你 d 狗 犬 和 平 先 啦
屌你老母

咪姐係假普選

傾你老母
做啦仆街

做左先講啦

區議會選舉都話要ban邊個信你啊

你俾真正雙普選我地咪和平囉

當人傻鳩咩，聽你講個個就係弱智

要推就別廢話
時程表拉出來

不想推也別廢話
反正

別浪費大家的時間
要就政改不然就攬炒 DLLM

下，普選呢兩隻字都唔撚明？

有鬼回應過

乜都佢講唒

屌你老母熱門一個929行動post都冇

答應左落實五大訴求咪傾囉
但唔排除訴求會升級

人權法來了

想邊打邊談？比d新意啦

又人大又平和氣氛 冇人信你阿
傾閪阿

但831框架嘛，屌你老母

文盲呀傻鳩
講咗3個月 five demands ,no one less
你想解決件事就做啦仆街仲鳩嗡

屌你老味一人一票冇篩選咁簡單都要傾，洗唔洗同你傾吓阿媽係咪女人

按基本法及全國人大常委會相關決定推動政制發展。

姐係831

唔好比政府拖延時間，拖死民氣

收皮啦，10月1見

比時間表黎 回應有撚用咩屌你老母

一人一票 有咩要傾？

政府放和風
勇武反而愈黎愈勢危

到時得葉劉同何妖比你揀

信佢一成雙目失明

遊行照行 衝突照搞 你是想對話得10.1出不反 唔封黨鐵 政總見

唔好信呀 屌 十一前吹啲咁既野
十一賀國慶!

不如2046雙普選啦

收皮啦屌你老母 2014咪傾撚完囉 係咪又失憶阿？

有咩好傾，真普選咪就係1人1票選囉on9

你做咪和平囉 屌你老母重當香港人on99

又係對話，對你老母咩？

時間表

我開始覺得人權法案有料到

笑左 咩誠諾都無

落定唔落 傾你老母呀

咪又係831，收皮啦

推

2個問題來
那時國民黨敗勢難返
講乜共黨都唔退

落實躁和平囉

十一前就乜撚都得，過完十一佢彩你都on9啦

痴撚線 仲想拖....

又講得幾有道理

國慶近了 大家唔好放軟手腳

929 101見

即係不停集會有效啦
929 101 見

我地唔是要普選，而是真普選！一個不被選篩嘅特首 你話比陳浩天當選我咪信住你先囉，同時遊行照搞，勇武照做

831收皮

傾，但無deadline，比佢玩哂啦

國慶前話落實雙普選
咁我就唔出去。
唔係就免談

而家唔係要真普選
係獨立

你有心就訂個時間出黎

傾？傾到幾時先

5年仲未夠？屌佢老母

831
END

收皮啦

又嚟？ 做左咪有人信囉

回你老母
傾撚咗22年喇 屌你老母

“NOT”

你信？

搞到咁大鍋，都只係得咁既回應。咁除左武力革命，推翻港共甚至支共之外，香港人已經無第二條路行，亦即係話比大家聽：「得㗎啦，打得！」

放人 + 捉哂721 幾百人
你想幾和平咁討論協調我都肯

都係放風比美帝聽啫

on9又想撚市民

廢話

又呃呃氹氹，香港人今次唔會再中計

一日未選 一日都唔好信

又831柜
架下進行呀？

不能同意更多你話今日政總黨鐵收埋你啲走狗就可能呃到左膠

和平講個時又唔聽

On99 信係傻閪

咪傻啦 有誠意一早回應左啦
點解10月1前先黎回應?

冇人會再信你，咩叫和平氣氛，龍門任你搬

繼續出

正苦真係好驚人權法

2014年傾。傾完會點，大家有眼見

又想拖

講呢d

No 對話

呢個好中

五大訴求 缺一不可

香港人大 個班妖婆搞個831決定出嚟你估唔洗死

信一成！

會失明

到時又袋住先屌你老母
一人一票，黃藍都係有得投即刻搞都得啦，要啲咩共識？屌你老母港共

又對話

你咪攬撚住班藍屍囉， 果班無底線會支持你， 不過唔係低端新移民就係食遊客水食肥果班既得利益者。

自問追求真正民主既人，唔會同你地對話！
而家長期擺食擺買， 不合作！ 我睇你地點運作

共產黨信唔過 不了

今年落實真雙普選， 如果唔係下年就會被美國取消香港關係法， 冇乜嘢需要傾。

No high degree of autonomy under basic law . How can Hongkongers trust the government anymore?

咪再信中共呀 冇一次係有好結果

政府會審時度勢按基本法及全國人大常委會相關決定推動政制發展

咪又係831決定屌你老母
五大訴求缺一不可

一日有警隊都唔會有和平

唔好信政府講野啦
上次當個社會氣氛靜左之後
大公司同政府部門都開始清算出去集會遊行既員工
政府唔回應五大訴求都唔洗我地會靜

777老母講左香港政府冇自治權啊，雙普佢老母咩

五大訴求，缺一不可。

當一切平靜過後. 真誠對話就會展開

同一句野黎姐嘛.. 換個方法講

已經港共政權制造緊一啲「萬大事都有得傾」 既現象, 等D淡黃/ 藍絲就會話「拿, 政府都肯傾, 你地班示威者又唔傾.. 為搞事而搞事.. 收左錢..etc」

希望文宣手足加強返宣傳..唔好比公關技量呃到

收皮啦一日到黑呃鳩人

十一繼續

政府咁做...10.1出嚟行街嘅市民係唔會少架!!!

人權法果然嚇到了某些人

人大相關決定 姐係831囉

請問有冇識人比白/藍衫黑社會狗攻擊過，有位public international radio 的外媒想cover 件事，想匿名訪問。 可以間接／直接話我知， tg@ hkbewatergo
感謝！

冇撚分歧呀
一人一票 公民提名 冇政治篩選 取消功能組別
係咁多，屌你其他方案都唔撚接受

都係果句
831假普選
無人會信

推 有咩好傾

你個標題講得啱
政府回應雙普選
唔係政府回應雙真普選

錯類比
詳請請睇孫中山建國大綱
軍政訓政做左
錯埋尾一步憲政 係畀共黨搞亂左

咪係 快d冚家剷 仆街去大灣區啦垃圾

雨傘5周年
用番5年前 同一招
政府真係當人ON9架

晒氣啦，講埋d廢話

姐話廢話

平和氛圍？

4個月之前仲呃到人，依家3歲細路都唔撚信你啦

同共產黨D發言一撚樣

全國人大常委會相關決定推動政制發展...根本就係侮辱緊民主制度同全香港人嘅智慧

香港人呃唔撚到 唔好以為咁樣就呃到美國佬啦

無人信你架

中point

Exact7ly

唔係同佢傾，係要佢做

有咩好傾?
個波一係入 一係唔入

雙普選咪雙普選 傾咩撚嘢

仲有咩好傾？

下 咁叫講左？

姐係鳩up

呃鬼食豆腐

我地要做嘅係，向美國參眾議員建議制裁名單及佢地罪證。一旦制裁名單上嘅人士、企業受到美國制裁，以後就無人及公司可以同佢做生意。否則同受制裁。

和平集會出水炮黎對話？

set個deadline俾佢

達致各方可接受的共識咁基本法定嚟做乜

重信佢真係on9

要平和氛圍咁你回應
五大訴求先囉
講嚟講去煩唔煩

食屎啦 又係有前提下
仲想拖香港人幾多年？

當美國佬傻架屌 人地知得多過我地呀傻閪八婆777

唔信

仲信你呀 痴撚線
101出黎呀

即係831框架囉

有831前切就普你老母啦

落實大家咪返屋企囉

即係同之前冇分別

仲信呢個政府？

我在此拋磚引玉，請大家接力發掘：
香港警察：非法鎮壓、濫捕和平示威者，無顯示警員編號及無出示委任證，應全體受到制裁。所以請大家依家要整理好現役警員清單。
律政司：無理監控
政府新聞處：惡意抹黑示威者，為港共政權掩飾罪證。
黨鐵：多次協助警察鎮壓示威者，721車務控制中心落order迫停列車，任由黑幫恐怖襲擊。
新雄雞：縱容警察在其屬下商場毆打、濫捕示威者
狗巴、八達通：將示威者八達通資料交與警察抓捕
中國國務院港澳辦、中國外交部、中聯辦、人民日報、中央電視台、環球時報、太公文匯報、賣過百份報、黨媒01、巫線、腥賭日報：惡意抹黑示威者，散播仇恨言論，為港共政權掩飾罪證。
富臨：主動為參與鎮壓和平示威者嘅黑幫提供膳食。
國家民航局、國泰、拮野家：打壓參與示威嘅員工、或以政治原因炒員工
中國政法委：打壓及恐嚇李嘉誠同情年輕人的言論

仲對話 究竟係想浪費雙方口水到幾時？

有乜好傾？

政府會審時度勢按基本法及全國人大常委會相關決定推動政制發展。831囉姐係

傾閪咩，上北京同你個小學雞上司傾啦

未落實就唔好鳩up
想避過人權法？

要跟人大831決定
即係唔駛傾
繼續上街

有講過野？

＂按...全國人大常委會相關決定...＂
即係831框架，即係假普選。

屌你呀

做就做啦 傾春咩

一係做一係唔做 有咩好傾

都係要有8.31 框架，即係冇計傾
直接反共啦你老母

你輪撚左我咪同你傾囉

中共不可信！

on9 bye la

5毛

邊個信你?仲想等?明明可以即刻搞又話要等"和平",想搵人信你?

仲有藍絲界Youtuber 何志光同華記個d

講完同無講 分別係邊

王志民, 韓正, 梁振英, 林鄭月娥, 李家超

仲信你?

今晚集會咪又係出水炮車同tg，傾乜鬼

五大訴求，缺一不可

過左101咪冇左件事囉

又講廢話

影響唔到香港人決心

我要雙真普選

人權法話2020啊

on9

呢頭先話取消區選，轉頭會話傾雙普選？
你覺得呃到邊個

又要和平氣氛？以平和平又唔撚傾，屌你連區選都想唔撚搞，同我傾普選？收皮啦

屌你老母
一係yes 一係no
講你老味咩臭西

按基本法及全國人大常委會相關決定推動政制發展
嗯

跟831喎

唔使傾
直接做

Carrie Lam is a liar！
CCP is a liar！

知道人權法要過 想扮死狗
敵退我進

正所謂。我唔知道我代表到幾多人。公投投下票囉。

算鳩數啦
公民提名權 佢肯俾呢樣野先算數啦

琴日話取消區議會選舉
今日就話回應雙普選
你信唔信？

嘥氣，而家我哋決定同中共攤牌割蓆呀。

普選？留番你哋喺大灣區選飽佢喇。

🖕

是咪怕美軍

五年時間你都未度好？

食屎啦14年講到依家

TRUMP比Pelosi彈劾, 之後即刻出招停中資公司上美國市, 證明trade war已經唔到佢話事。因為如果是咁樣, 香港地位將會再次升級為集資春袋中春袋

10月1快到了

即係要香港人踢一步先行一下

鬥長命 有撚排玩

擺明拖鳩扮晒野啦

皇后碼頭

又黎
你做撚左先講啦
臨近10.1同美帝立法先出篇聲明
話你唔驚都無人信啦

全國人大常委會相關決定

同美國交代，唔係向我地交代，人哋係講明要你港共政府推2020立法會普選

落實就落實 有咩要傾

林鄭有两大死線，第一條死線係台灣大選，第二條死線係第一個中共官員被香港人權法制裁嘅時候。

雖然蔡英文睇落贏緊，但一日未派彩一日中共都未會出手收佢皮。一派咗彩而蔡連任，中共會將成個罪名推落佢度。

而人權法案當有中共官員直接因此外國帳戶被凍結，成條數就會入晒比林鄭。

佢當務之急必須解決呢两個問題。

拉一派打一派

仲傾乜鳩？直接落實咪得

咪係
落實就落實啦 搞咁撚多野

度你老母

按基本法及全國人大常委會相關決定推動政制發展。
唔好信
又係一場大騙局想香港人袋住先

人大決定下咪即係831

10.1近了
10.1有咁大搞咁大

當我傻鳩？

信共產黨一成！全香港人碌鳩都會變形！

人地邊係回應你班賤民 係今日美帝有人叫要雙普選佢驚先出份咁o既野呀

咪信佢呀 屌佢老母

想呃邊個
之前一直企硬
而家扮曬有聽訴求同回應訴求

信你至奇

拉咗，坐D，冇氣了，
831 起機

信你都on9 仲係到拉緊示威者

呢五年唔夠和平？

不用傾，馬上落實！！！！

偷完人野 俾人發現左 仲要講條件先還 仲要唔一定還
on撚柒鳩

ching識嘢喎,同我諗法一樣

講黎講去三幅屁，唔係以為會呃到人呀嘛？

食屎喇個土共政權

我要聽你話？

落實左先講
未就929
101

和平嗰陣又唔見佢咁講

做撚咗先講啦 仲要加25年喇 即係2072年呀

咪即係去返831
多鳩餘

on L 9

五大訴求缺一不可

獨立委員會又唔講，轉移焦點，唔好再比人欺騙。

見到人大常委就唔洗傾

都on9
以為美國會信？

示威者回應政府訴求，稱落實停止示威需要在民主氛圍下，透過真雙普選投票解決分歧，達致各方可接受停止示威嘅共識。

屌，之前夠放風話和平理性表達訴求就會回應嘛，818夠有過和平遊行啦，之後點呀？早兩日講明一國兩制唔係自治。而家見撚到中共、土共已經反胃，阻撚住我食叉雞飯呀，屌佢老母

透過對話

按基本法及全國人大常委會相關決定
袋住先啦，反正大家都唔敢講港獨激嬲中央，港獨歌榮光都唔好唱

擺明想呢幾日想降下溫 10/1
等10/1賀你老母喇

唔好打飛機 佢只係講返之前嘅野 冇分別

傾你老尾 落實就落實啦 無撚好傾啊不過而家唔撚係仲信啊嘛

你老母就愈黎愈危

生癌五毛

一係yes,一係No

No就大家繼續打落去，今次平靜左就等下次，一次大鑊過一次，好似人地台灣泡菜咁，十年廿年咁你打落去

氛乜撚野圍？

👍👍👍👍👍

和平咗廿年唔見佢搞

還我雙普選

和你老母呀
831框架都叫和風?
你老母都係雞啦咁
五毛分化撚

下,同之前一樣講法叫回應左?

實際上佢仲係贏緊5：0呀
唔好被佢蒙蔽咗事實

屌
O岩

中共講野仲信得過？

831框架驚條撚咩

前線請留低你嘅DNA!!!

俾777 同689 你選一個

香港實有班傻仔信

有就有
無就無
無野好傾

收皮啦 又係玩呢招 又係講呢套

林奠咁陰濕， 講咩都唔可信

落實啦屌

十一國慶 賀佢老母

其實有咩話好對？
你話落實 咪得 要求好清楚

又係得個講字
收皮啦
好平和果陣又唔見你落實雙普選

咪又係831框架
一日唔改831框架，都冇得傾

黑警仲繼續打人拉人你老母

仲信個啲人智商過唔過50？

為表誠意，首先撤銷義士控罪先有得傾

又出口術
一邊武力鎮壓 一邊講懷柔廢話
全世界衝出黎反支那就岩

人權法驚到賴屎?

睇到你畀個like,講多幾句,同期國民黨仲畀共產黨滲透緊,孫立人我相信有機會係畀共產黨滲透造成
再睇睇歷史蔣介石戒嚴目的係防共產黨滲透
初期台獨都係共產黨搞出嚟
現時港獨亦都係共產黨直接間接搞出嚟
1946年已經慢慢向憲政走緊(已經搞埋省自治)
之後共黨宣傳機器+滲透+發展發動
講到國民黨好似冇畀民主自由佢哋
仲有如果國民黨冇畀自由逐步放民主會有黃金十年?

係人大常委決定

即係嘥氣

真普選就係普及平等一人一票無篩選，呢個概念無任何分歧，亦都無嘢要討論
yes or no question嚟

實有班人
依家政府都想雙普選
你地仲要求d咩

到我地spin
解散警隊
831 cctv

屌 五年咪又係咁講

冇黑警咪和平囉 屌你老母

NO OK

按全國人大常委會相關決定呀! 姐係831框架呀! 姐係又想LOOP多次佔中呀!

唔撚信

需要在平和氛圍下，透過對話解決分歧，
達致各方可接受的共識。

中共唔接受普選

完。

講人大已經唔駛聽

有咩要傾？
要傾出嚟嘅就係有條件有妥協嘅假普選啦

king? king what?

有咩好傾, 咪一人一票囉

我地請到美國幫手
美國一埋枱
港共就即刻提返雙普選
代表d咩?

on9，落實就落實，有乜要傾？

回你老母

而家仲周街截巴士 電車 船 戒嚴緊
一路排除異己 一路回應
屌你老母

回你老母應，實行呀屌

政治暴力下，談和平?

屌你,
唔撚駛帶風啦
"政府會審時度勢按基本法及全國人大常委會相關決定推動政制發展。"
即係BASE ON 當年831囉,
當年收貨就唔撚駛搞啦, 7頭

取消功能組別，全民一人一票提名選舉特首

有晒前科 根本信唔過
攬炒 玉石俱焚最穩陣

和你老母
170萬個次又夠和平啦
未又係因為美國先話撤回送中
仲要等on9垃圾會

食屎啦

假到呢

糖衣毒藥 似乎港共有人mon post
跟你地自治派口風

按人大常委決議咪即係仲要跟831框架
咁收皮啦

跟本想係人權法通過前拖時間

人大

獨立調查都唔比 會比雙普選？
咪咁天真

落左先講，屌妳老味

敵退我進

到時咪又係欽點兩個候選人俾我地投票

"#1
荃灣微波爐
•
1 個月前
警二代成勇武派：黑警要死全家我唔介意被清算"

你係警二袋呀嘛

呢件事，本來就係香港理所當然要實行嘅事！

食屎啦 又口交 仆街去死啦。 聽到呢d火都黎

傾佢老母，一係一人一票，一係繼續抗爭，完。

講大話

定咗雙普選日子，
之後先講和平。

22年，50年都就到一半，和平左咁耐做過d咩
根本就冇心落實基本法，提下仲要比你話港獨

今時今日仲有邊個信政府？

咪理佢
講到明under 831
接受既2014 到而家都係鳩做

習種D街招貼到周圍比人踩上面好大回響嫁ma 777係咁以都要9up2句應酬下你地

啱

過左 10.1， 推番個831 2.0版呀唒氣

一早睇清楚你底線喇柒娥

獨立調查委員會呀

加個何君妖終身坐監

有講過嘢咩？

傾到2047

一係就五大訴求全過
一係就收皮先

按基本法及全國人大常委會相關決定推動政制發展
即係831人大決定喎，同14年有咩野唔同到？

又想拉鳩對話既人

你老尾 六月之前咁平和又唔見你推？

又係咁，識穿你啦柒婆

咁多黑警回應
睇到啦

今朝美國先出聲。
今日（28日）是雨傘運動5週年，美國國會及行政當局中國委員會（Congressional-Executive Commission on China，CECC）昨日（27日）就此發表聲明，促請香港政府實施選舉改革，呼籲優先考慮雙普選，加強香港自治。

過咗十一先傾

先做 再講
未做你吹到天花龍鳳都得啦

五年前已經呃過我地一次
但五年後我地唔會再受呃，因為我地唔係淨要雙普選我吔依家要嘅係
五大訴求，缺一不可
大家唔好忘記，我哋有八個人為我哋犧牲，我由細到大嘅朋友為咗我哋奉獻咗人生未來可以跑同隻腳嘅健康，如果我接受政府嘅條件，我會後悔一世

即係睇阿爺頭囉！

一係做一個係唔做
出口術有撚用咩

等一國兩制完先搞啦 on9 比埋個皇帝你做

點都唔會袋住先
傾你老母

有冇新招啊雜總
香港人熟撚哂你條撚樣d招數

傾撚咩,有咩留返拜山講LA
1/10 happy birthday 同你賀大壽!!

一日有831框架 一日唔駛再傾

傾咪即係無囉，

林奠 五年前對話咗啦 仲好平和添
所以收皮啦

呢個回應叫回應咩？起碼要宣佈重啟政改啦！

我而家要獨立了

香港獨立

成立人民政府亦可實現雙普選

洗撚靠你中共咩

你係留言下面，加個個性留言囉

咁咪即係又係831

屌你個閪啦 又倒果為因
有雙普選咪有平和氛圍囉

向美國國會舉報中資金融機構：
中X國際
建X國際
工X國際
農X國際
民X國際
所有乜柒國際，有冇協助受制裁國家洗黑錢

四行：有冇利用不同國家分行進行跨境洗錢活動，或者協助有問題企業進行不法活動（e.g. 華為）

券商例如海T有冇利用SPV 發行結構性票據協助洗錢活動

又係回憶小子呢隻5毛狗

共產黨你都信?
我都信我扑到女呀！

阿媽係女人

信佢老母

政府會審時度勢按基本法及全國人大常委會相關決定推動政制發展。

賀佢老母yeah

姐係代表政府好撚驚聽日同101搞到好大，所以大家一定要出

傾左咁多年仲傾?
小組討論呀屌你老母

率先回應並實行目前嘅五大訴求！
否則政府今後所言一切，皆屬廢府之言！

垃圾回應不推文回覆 推行動post啦

氹你幾曰
因為十一快到

星期一前落實冇閘既雙普選 10.1我行出黎幫你護旗都得 如果唔係 你準備變國殤啦

按決定 姐係5年前831咁傾乜撚野

剩見到紅色字就唔駛繼續傾喇

唔傾

香港人！！

政府已經怕左美國人權法

係度扮會回應普選訴求

但唔好忘記共產黨係信唔過既盜國賊

只有香港自治/香港獨立先可以得到5大訴求！

929 全球57城市反共

101 慶佢老母70冥壽

香港自治，主權在民！
拯救香港，打倒共黨！
光復香港，時代革命！
香港獨立，還政於民！

和平左咁撚耐，咪又係俾班仆街呃/拖
直接落實呀DLLM DLLM

又要人大決定？
屌你老母

真係好驚美國喎

想做鳩鬼地啦
到時實又上NYTimes寫文
話對你好 無人希罕我好
話嘗試回應訴求但示威者唔應承
之後華麗轉身又搞取消區選

制裁wishlist 請加入

7成5民意支持雙普選
仲唔夠氛圍？

又想好似皇后碼頭同喜帖街？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

佢咁樣呃左咁多次 仲信佢就蠢撚過藍屍

哦，831白皮書係歷史文件？
信你一成

行動post 麻煩睇一睇
[10.1行動篇] 全民國殤日 比個目標大家 做一個新創舉去落中共面

共產黨揀幾隻奶共狗畀香港人選就話係普選

拖字訣
慶佢老味！

屌你啦 又想推831落閘方案

撕旗手2.0（快幫手宣傳）

北京曾經講過唔接受喺831框架以外既普選,所以千祈唔好信政府

唔需要對話

831框架

美帝做到出曬手先打嘴炮

入黎投票呀！

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

者係無真普選

有咩事過左101先講...

又係打完風之後, 先做防風的理論

無視佢回應 完

林鄭(政府)講野都有人信，睇下佢過往嘅政績

食屎啦, 停左九成係清算多過搞

清算完 換晒新移民 咪普選Lu

國民大會代表選舉1947年就做咗啦，共產黨1949年先打到長江

有831普咩選呀

傾完咪又係話要跟831落閘 收皮啦

落實左真普選先對話，本末倒置

咪又係d 假雙普選

你唔係信呀

190個唔識fc嘅連登仔

已經200幾個

一次又一次呃鳩香港人，直接獨立

中共史觀已經滲透香港好多年，唔係一時三刻搞得掂

傾到2047？

喺熱門度post埋 冇人推就瞓

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

我之前見啲奶共係噉講共產黨點好點好,國民黨點樣點樣唔抗日
啲歷史共產黨寫嘅我屌

提名權

咪係
然後諗起啲人入場拎個心出黎同佢傾

呢個政府已經無資格同市民對話
俾黑社會打市民、俾警隊亂黎，仲有資格傾啲咩？

如果唔係示威，呢個非法政權會回應？

所以，

五大訴求，缺一不可。

一係做一係唔做
對乜撚野話

嗰頭話要取消區議會選舉
哩頭扮回應雙普選
你自己都未呃到自己啦

屌你老味一人一票冇篩選咁簡單都要傾

你個比喻好抵死，春袋中嘅春袋即係蛋蛋？

平靜多三十年先

人大強項之一係啜屎！

如果仲有人信對話可以有出路嘅話可以睇番14年嗰陣嗰幾位學生領袖

唔撚洗話咩接受唔接受啦
佢搞雙普選咪去投票囉
佢話傾咪咪撚理囉
就係咁簡單

按831框架嚟做咪即係假普選咯

人地美國國會
仲點會信你柒婆

哦